妖精的尾巴 536 中文

史上最弱boss之一

我唔信一夜會死囉

一回收兩個大boss皮淨低十話變h漫

一的魔法 伏筆仲會唔會收

雖然真島放同收伏筆能力都真係超強

條龍埋左咁耐伏線，久唔久就側面描寫佢有幾勁，唔會就咁收皮掛
我估跟住果十集仲要打多場

條黑龍咁就完左?
唔係幾信

初代回魔快到

仲有10集

好撚爛

弱物理攻擊
好似係

等於有個魔法師好勁， 橫掃全場但俾架泥頭車撞死左

個比喻好正

死老嘢又死唔去